喺巴士寫字班手足麻煩唔好再寫「香港人報仇」

睇到好能老尷😅

香港人移民會岩feel d